凡係用月份做英文名既女仔係咪多算都係八婆?

例如呢

Jane June?

may

jane

may真係十個有九個都八婆

Aunt May？

Summer

Theresa May

叫June嗰啲真係好八婆 仲要又樣衰又老土

Avril Lavigne

用"Month"做英文名?
未見過

其實要改咩名先唔係八婆

八婆就未必，on9就肯定

Summer Tree咪又係八婆？

autumn

凡係用月份做英文名既女仔係咪多算都係八婆?

凡係叫May/June既女仔係咪多算都係八婆?

August Ames